香港人嘅忍耐力真係好犀利，警察同示威者嘅傷亡 比率簡直係1:1000

繼續啦 繼續咁 軟弱嘅抗爭啦 慢慢等美國嘅拯救

成日話 邊場仗邊場仗打得好好
有幾好呀?

有幾多個警察有重傷有爆眼 有死到呀?

太善良

少少嘢就打曬飛機唔諗下背後犧牲咗幾多

而且 唔會為犧牲咗嘅而增加憤怒 ( 都有增加到嘅貼 連儂牆 嗰時貼多兩張)